是靚晚 氣炸759雞翼 氣炸蔥牙伯牛肉餡餅

好味阿

第一師

炸咗幾多晚

雞翼師

又氣炸師

觀塘

個餡餅俾你炸到皮開肉綻

氣炸師

邊度

有D難掌握

臭口師

早食師

廢炸師

唔好乜都氣炸好唔好

熱氣師

氣炸幾多度？ 炸幾耐 ？

便秘未

氣炸牙伯師

你用邊隻氣炸鍋？

方便食埋甜品

食定延做甜品

個氣炸四季豆都幾靚

氣炸牙隱

唔落醬師

P記

印仔你係唔係想759雞翼斷貨

終於有菜

賣相不美

邊度C伏？

腸癌師

味道很好

煎先唔爛

印仔體脂幾多

啲脂肪係咪去哂條J嗰度

牛肉餡餅邊度買
觀塘邊忽

很熱氣

唔好成日氣炸好唔好

大食師

唔係太好食
可以唔買

但是賣相很好